藍絲公務員 我屌你老母呀

身邊有個藍絲公務員平時就勁支持政府、保皇黨
日日都出黎屌鳩示威者 幫警犬洗白
我地post啲黑警幾仆街就話我地偏見唔持平
早排收到風華員會主動提出減薪就話唔支持
個個冷嘲熱諷佢 叫佢多啲支持政府啦
政府唔會做錯架
條垃圾就屈鳩班年青人搞到經濟差
我屌你老母呀 一關自己事就反對政府
平時就奶到雪雪聲

公務員係狗係公廁
平時奶到雪雪聲 得閒上ig打下卡 扮下黃
你話減佢人工
即刻變藍準時返工

同意 全撚部都係垃圾